愛華頓個班主又幾忍得朗奴高文

今季洗成億買人排尾三

樓豬25

仲有30場

馬高施華

樓主25到

拎住iwobi 咁好既牌都唔識用

樓主唔25，佢4.5

針狗咪25啦

直徑

唔講都唔記得

狗仔算長

樓主仍心繫阿記
真阿

有樓主難怪尾三

遠水 希望有4000和理非幫手

就係今季入咗舊黑氣石 愛華頓先咁霉

樓主雪橇狗好大抽

係撚朗奴高文教，on9

254.5

樓主個名

唔怪得on9

禾達史密夫呀

過多兩年喺阿仙奴度撬走伊禾比 應該幫到手
到時雲爺爺可能都冇教 應該撬到

on9果個係你呀

因為買左樓主條柒頭

柒左就認la